而家仲做緊偵探既人朝早係咪唔打算出黎?

又一城既野有記者跟緊, 聽朝大家都可以搵返曬D live慢慢睇無需要而家咁急查案
但唔好唔記得7點仲有黎明行動, 而家屋企張床要人
我開埋呢個post都訓啦, 大家早抖

推多下

訓唔著

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？